```
DROP DATABASE "lk-pool";


CREATE DATABASE "lk-pool"
  ENCODING 'UTF8'
  LC_COLLATE = 'ru_RU.UTF-8'
  LC_CTYPE = 'ru_RU.UTF-8'
  TEMPLATE = template0;
```


Путь к API
```
http://51.15.103.236/ap/pools
```



1. Пригласить майнера
1.1 Ссылка уникальная для майнеров

2. Майнеры
2.1 Список майнеров: тип валюты и количество, онлайн или оффлайн, мощность(хеш рейт), дата подключения.

3. Настройки
3.1 Адрес кошелька
3.2 Сменить емейл, пасс

4. Финансы
4.1 Условия: вывод средств 1 раз в месяц и при набегании определённого количества монет. Задаётся значение для каждой монеты отдельно. Например, биткойн - минимальная выплата - 0.01.
4.2 Майнер отображается в системе если он майнет 72 часа подрят, надо учесть как то, чтобы в течении 4 дней было 73 часа, возможно потери с электричеством и т.п
4.3 Когда проходит месяц и определенная сумма накапливается, у партнёра появляеться активная кнопка вывести средства. Он указывает кошелек или кошельки и тип валюты куда ему отправить. После этого у нас в админ панели выходит информация что поступил запрос.

5. Поделится ссылкой через соц. сети
Добавить функции поделиться через соц сети ссылкой, например через сервис https://tech.yandex.ru/share/




1. Пригласить партнёра
1.1 Ссылка уникальная для партнёров

2. Партнёры
2.1 Список партнёров: количество партнёров, а по ним уже статистика майнеров (тип валюты и количество, онлайн или оффлайн, мощность(хеш рейт), дата подключения )

3. Настройки
3.1 Адрес кошелька
3.2 Сменить емейл, пасс

4. Финансы
4.1 Условия: вывод средств 1 раз в месяц и при набегании определённого количества монет. Задаётся значение для каждой монеты отдельно. Например, биткойн - минимальная выплата - 0.01.
4.3 Когда проходит месяц и определенная сумма накапливается, у грандпартнёра появляеться активная кнопка вывести средства. Он указывает кошелек или кошельки и тип валюты куда ему отправить. После этого у нас в админ панели выходит информация что поступил запрос.

5. Поделится ссылкой через соц. сети
Добавить функции поделиться через соц сети ссылкой, например через сервис https://tech.yandex.ru/share/




### /api/pools/<poolid>/miners/<miner-wallet-address>
```
  "performanceSamples": [ //Статистика майнера
    {
      "created": "2018-09-25T22:00:00", //Дата и время фиксации мощности
      "workers": {
        "": {
          "hashrate": 18320.183296149866, Хешрейт
          "sharesPerSecond": 0.23443194920581645 коэффициент обработки шейров в секунду
        }
      }
    },
    {
      "created": "2018-09-25T23:00:00",
      "workers": {
        "": {
          "hashrate": 14764.640578432134,
          "sharesPerSecond": 0.19408541417501765
        }
      }
    },

```


### /api/pools/<poolid>/miners/<miner-wallet-address>/performance

```
  {
    "created": "2018-09-25T22:00:00", //Дата и время фиксации мощности
    "workers": {                      //Имя майнера
      "": {
        "hashrate": 18320.183296149866, //Хешрейт
        "sharesPerSecond": 0.23443194920581645 //коэффициент обработки шейров в секунду
      }
    }
  },
```
